必須承認大量手足被捕後，勇武派大不如前

呢一年黎拉左起碼9000人，事實係好多勇武手足比狗拉完之後出唔到黎，有d仲要潛逃唔好再講咩和理非會轉勇武，要轉既過左成年咩都轉曬

同樣既狗力上年既手足係可以打返班狗轉頭，而今日出黎既手足勇武真係少數，好多都係剩叫口號叫佢地打狗根本無可能，既然無人打狗就預左出去比狗打架啦，場運動要繼續落去唔可以再靠個勇字，必要時候一定要識散水

過完1118仲未認清事實？
打完狗狗會驚左你而唔聽中共話唔清場咩？

係共匪抓爛塊面, 唔顧國際制裁升級武力啫.
就算勇武派維持上年年中既動員力, 要同今時今日班癲狗硬碰, 都係死

［互相配合］五毛：送頭，狗：人少左，方便拉人，逐個擊破

所以，與其再花時間互屌，不如討論下抗爭轉型

建議今後著重國際線同黃色經濟圈

要話俾國際知我哋唔係任人魚肉、服從支共，twitter, 登報⋯等等，都係渠道話俾國際知我哋嘅民意，唔一定只限於街頭抗爭

係時候要承認⋯⋯街頭抗爭已經到咗極限加上，本來就武力不對等。而且，人數不斷少緊嘅係我哋

對支共，一定係長期抗爭嚟，唔應該再以end game心態all in晒自己落去。

利申：純拋磚引玉，有錯屌細力啲

勇武? Poly 果班送頭唔出刀，遠火攻裝甲車唔用鐵打開車門，守城貪安樂唔出擊打巷戰，老豆搵仔只係識走佬。算把啦。

雖然我都同意香港所謂勇武同外國既勇武係無得比，但問題係呢班已經係香港最勇武個班，而家連呢班人都無曬想繼續落去一定要轉型

咩屠龍小隊 831小隊去哂邊

agree

仲有 但係連和理非都咁少 勇武點進場 blackbloc完得個班勇武黑衫 其他和理非就街坊look 咁black黎有咩用？

科技發達,香港又細,要捉唔難,聽過捉左一個之後用酷刑迫供,其他人要流亡

係

要諗成本效益

其實用最低成本要

都成年一隻狗都冇死過

狗進化得好快

因為人數和武力以及策略冇以前充足

講埋啲無謂野
以前係勇武 今日就要帶齊文具？
527一早講要行動 狗一早有計劃
清晨時份已經周街rb
你講解吓點樣安全帶野入入場？一個唔好彩車上面中RB，或者中咗SS 就即時收皮

同樣街上無哂鐵馬 無哂磚 已經翻唔到以前周街物資

你咁樣問得 得三種原因
一係你係想手足比人拉
一係你岩岩瞓醒
一係你on9

我希望你只係on9

坐曬

你有槍炮你都可以
個point只係佢哋有，香港人無
咪形成而家個落差

明明之前大雷大鼓搜到手槍, 子彈, 炸彈 乜乜柒柒

點解從來都無係呢d 時候出現過

比家超同PK 鄧 d 編劇可唔可專業d, 醒d

唔講真係以為你係維京戰士

先屌冇人 再話冇勇武

最勇武咪好似衣家咁燒垃圾

為屌而屌姐

明明之前大鑼大鼓話搜到手槍, 子彈, 炸彈 乜乜柒柒

點解從來都無係呢d 時候出現過

比家超同PK 鄧 d 編劇可唔可專業d, 醒d

搵d 便衣出黎夾埋場戲, 埋尾先啦

勇武=要帶文具?
今日周街便衣落單狗, 你要打求其拎把遮拎D文具都可以打唔好比籍口自己

人地係外國你想點 咪分化

呢個真

啱

一隻狗都無死過 有幾勇武？ 有幾大不如前？

push

事實係777將佢嘅失誤轉晒落popo度
妹仔已經大個主人婆

佢呢啲唔係叫進化, 只係撕爛左塊遮羞布夾硬黎, 其實係低手

佢地咁做唔係完全無後果, 表面好似好威風, 實情係香港形象嚴重受損, 要勞動共匪瘋狂搬錢落黎托市, 都仲要唔係好托得住
兩會完左後侵侵制裁措施正式出台, 加埋 bno 撚又可能可以平權, 大量人才資金即將外退....
共匪咁樣走強硬路線, 最終肯定係得不償失

尋日連登仔講到又話今日要幾撚勇無武
對家要死幾件先得
結果?

【試著不再說送頭】

認真覆埋你今次

你講得岩 每個人都可以做，我希望樓主你自己都得

再講 打到兩吓之後點，佢咪開真槍，然後兩隊防暴埋嚟
再唔係咪好似524咁 打完個藍絲(已經唔係狗) 轉個頭拉哂

都同意

街頭戰線嘅空間的確越嚟越細
有時會後悔自己係咪有多啲空間抗爭嘅時候應該再努力啲

行近啲就開真槍 自己諗

拜托唔好迷戀街頭抗爭

.. 而家入場既機會都無, 對手唔同左手法

芒亨?

但好多人都進化咗

其實香港既勇武真係唔差，成日講咩外國好勇武，你而家警犬無限武力就算鬼佬黎咪一樣比人打到仆街
遠距離用煙彈橡膠彈壓你，你埋身即刻開真槍，鬼佬示威者都唔會贏到

你講到咁撚柒叻 你去做囉 屌你老母臭閪

仲FF 勇武
襯仲有機會入紙搞移民啦
遲下條隊就成年

打國際線有兩種。

１）用黑警問題，令外國制裁，繼而中止關係法。
好多手足犧牲，又眾志努力打通美國線，呢樣我地已經做得好好，而且接近成功，黑警亦臭名遠播。每日外國新聞都會睇到。
問題：中蟈知道問題，用條蟈安法打算破壞外國ＣＯＮＮＥＣＴＩＯＮ。日後我地再打，除非你係海外巴打，否則好有風險。

２）司法問題，香港冇司法獨立，海外公司做生意，有全蝕風險。
最近好多ＣＡＳＥ，紅官問題出晒位，好多手足受迫害，冇受公共判決。以前外國應該有所耳聞，但冇認真看待。依家襯惡法來臨，又限制外藉法官處理案件，係時候令外國重新認識何謂司法獨立。
主線要搵英國認證。英國係香港司法祖師，英國出一句，遠勝我地自己講。
司法問題好重要。當美國中止關係法，可能有部份國家（歐盟之流），扮獨立行事，繼續投資香港。但商人冇祖國，如果令佢地知道，冇司法獨立，配合埋蟈安法，隨時令投資ＴＯＴＡＬ ＬＯＳＳ。
風險：都係蟈安法問題，但我諗只係提出案例，而唔係叫外國制裁，中伏機會應該較小。（世事難料。。。）

而家d狗人數多過以前幾多

黑心d講句 要即刻贏幾率好微 除非下一分鐘共產黨向美國宣戰 唯有靠大家不停磨 磨佢三年零八個月 冇人投資 商鋪大跌 失業率高企 樓市大跌 股市長期振作唔起 咪睇下邊個死先起碼我衰咗 我入去都有飯食 出番黎會再接力

外國係講緊可以推盾牌

依家香港 10米內已經乜都出齊

必須承認必須承認必須承認必須承認必須承認必須承認必須承認必須承認必須承認必須承認必須承認必須承認必須承認必須承認必須承認必須承認必須承認必須承認必須承認必須承認必須承認必須承認必須承認必須承認必須承認必須承認必須承認必須承認必須承認必須承認必須承認必須承認必須承認必須承認必須承認必須承認必須承認必須承認必須承認必須承認必須承認必須承認必須承認必須承認必須承認必須承認必須承認必須承認必須承認必須承認必須承認必須承認必須承認必須承認必須承認必須承認必須承認必須承認必須承認必須承認必須承認必須承認必須承認必須承認必須承認

第一件事係放棄登報攪東印度公司

仲諗住放下火魔中共就比你建國？

其實經過poly一役 好難會再大量勇武出到黎 依定出黎都成問題 出到黎仲要周圍避 班狗依家已經唔會再理街唔街坊 見有人聚即驅散或ss

Poly 成個IC 係到
結果

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

去左飲茶 食tea,因為未係時候出場

又係呢啲post
淨係屌點解無哂勇武
點解勇武唔乜乜乜
唔見你去勇武？
你都可以做野架

理大過後再無勇武
789月果啲 係熱血 熟識香港局勢嘅精英
慢慢越黎越多mk仔 同埋唔太知 但照出嘅中學生
但一直以黎都係精英lead住大家
去到理大比人捉左好多 淨低果啲都唔會再出
結果比黃衛兵 鬼登仔上哂位
日日鬥黃 玩選舉

（急）有個on9仔係旺角跌咗張身份證！！！

拉

成日戀戰到入夜被捕，有幾多勇武都搞唔掂啦

「新玩法」有隻遊戲可以幫到大家聚人

大佬，而家ge勇武大部份咪又係之前和理非，迫出黎ge啫

同意 剩低既勇武唔會咁易俾你發現

真，點夠你對住個鍵盤打字放大上埋色咁勇

老豆搵仔果班 tg鳩up就叻 走佬第一名

當大家都係想攞對方命
但一邊有槍 冇後果 另一邊相反
你想手足可以點做
唔係話唔打 但都夠打先得架嘛

太依賴前線 係我地其中一個弱點

理大之後冇左班
同時都少左好多大型抗爭
新加入的勇武都少左好多練習的機會
必須要知道勇武都要時間練習 狗都有學堂啦

其實而家出尼都冇勇武
得勇敢的和理非
好多乜都冇做就俾人拉咗

推

分化都用得高明小小 5該
依家嘅情況同以前根本冇得比
好多有膽色有經驗嘅勇武都一係比人拉一係流亡緊
今日嘅勇武們已經做得好好

淨喺出tg梗喺易打

同意 要理性小小 用下腦 轉型

同意

大家今日出都係為啖氣
不過因為啖氣 成700人被咬
就唔抵

你講就輕鬆

一直都只係交出弱智表現 點解而家先揼春

今日無出,剩係食左黃店,已經抗爭大成功

正式收皮

咁就到和理非頂返一排等勇武回氣，和勇不分。

雖然和理非有時膠膠地，又太浪漫，太講理性，但講防守力，講持久力，唔差架。

pin呢個

重點係邊？
如果你係指出現況，我希望你有多啲建議。
但就咁話人唔打狗，唔夠勇係無用。
會唔會推緊人去死？
手足都有好多負擔，兄弟爬山、各有各做
我相信大家會出返黎

仲勇乜春阿 轉型啦
打左一年 明知唔夠打 仲成個中二病咁

可以收嗲

香港人錯過左太多一鼓作氣嘅機會
612 71 中聯辦 poly cu city
但後悔都冇用
轉型啦

支那佬叫死豬唔怕燙。 港共黑警同小學雞一樣。無招可以再出唯有越做越核突。

當然手足俾鳩拉多佐 但係今日仲有咁多人出旺角。證明大家心態已經超越左驚俾拉

呢D班五毛 黑警玩足成日分化 又送頭加放負。 例如生癌五毛peter俾料

黃圈應該都玩完，最少唔可以明玩，國安法目標應該就係黃圈

少左街頭抗爭 要打多d國際線！！！！！

重點係人根本無多到
99％只係識企喺後面吶喊助威
最叻就係開路拍手掌

同意
勇武唔係下下需要入場
好似今日咁既setting我寧願佢地唔出現
唔需要用呢d畫面去推算仲有幾多勇武手足係到 無意思

點睇都覺得你想勇武送死

唔會
但要比班死差佬知同抗爭者企既對立面會有後果

唔同人有唔同諗法啦，你覺得點努力都係搵得萬2蚊，唔代表其他人唔可以有上進既心架😂😂

認同
街頭抗爭已經去到樽頸位

慳啲啦你 只係手足有經驗學識睇時機

係勇武好少

和理非扮勇武佔路無震懾力，十隻狗行埋來畫條線就圍一百人，六十隻狗咁圍就拉左六百人返狗屋

咁樣被捕，我唔想講成係送頭因為每個都係手足，但咁樣被捕無做到任何野連比畫面做文宣都欠奉，完全無效益

其實無可行方向下水人出去唔係叫唔放棄手足齊上齊落，係推啲好有心的手足落火坑咋

冇人care你低唔低手 呢個唔重要
只要贏到, 低手過, 什至仆街過班狗十幾倍都得
係咪唔記得咗咩叫禍必及家人

調轉諗，應該感到安慰，我們沒有因為想嬴而走火入魔，我們還是香港人，有我們的小可愛，道德底線，沒被對方影響，沒有變得跟對方一樣，沒有不擇手段。

真心痴撚線， 以前埋到去推盾都係噴椒， 依家郁啲就開槍， 乜撚嘢最低武力

真
但係而家嘅和理非唔會係將來會勇武

真 如果真喺有真槍 我就唔信佢收風咁勁 捉得曬

其實大家成熟左

真心唔變民兵團冇得打，而家要軍事組織化，但又會比人講係大台

香港勇武好唔錯好叻架啦

又顧到形象又打得下，但堆死黑警唔顧形象又無限裝無得打喎

完全同意！

希望連登以後只係用黎一個宣傳行動post既地方
而唔係互屌既地方
一邊就屌人咪鼓吹人送頭
第二邊就屌番食黃店等光復
雖然好多人話只係警方濫捕, 唔會告得入
但真心比人拉過既人以後仲有冇機會再企出黎巳經係一個問題
人數只減不升

和理拉

仲建基於「得失」去睇就已經輸咗
而家係兩個意識形態嘅生存問題
一係香港人死，一係支共死
支共只要唔死就得，其他野可以再諗

又外判

講就口響 就咁拎把遮就打得嘅 你打嚟睇下呀 班狗重裝㗎 定你當你喺黃飛鴻？一把遮打天下

今日當畀返十萬人你圍立會
你都係畀狗吊打 武力不對等係事實
事實係根本唔關勇唔勇武事 而家你一敢硬碰硬
你就等畀人打到仆街再坐五年八年
不如話係有啲勇武醒左會諗仲勇武咩
幾多個手足既十年去換畫面？？？

都唔關人數事

咪講左就算poly全體出番黎都唔夠而家啲狗打

咁點解要正面打？

真係會開槍架，開實彈架，驚亦係好正常

想知講呢段嘢既你究竟站喺咩立場講

勇武派極限係火魔
班狗而家已經唔射催淚彈
佢只係椒同胡椒球槍, 已經無得打
仲有警嫂
人太多佢仲可以揸車撞
唔係大不如前
而係武力相差太遠
班狗仲有200幾億買新裝
唔講佢地條腰仲有把槍

認同 推

824示威者肉搏擊退速龍 👆🏿 示威

示弱 👎🏾詳情請參考今日 連尼住 智障仔開既 完美 be water post

Ps: 我唔係話支持依家咁小人都一定要好似以前咁打 但係當機會出現 就要敢打

“敵進我退（對家大量集結進擊），敵駐我擾（空軍偷襲）（彈出彈入），敵疲我打（對家人小，企定定響度），敵退我追” （進攻撒離中小隊或狗車）

係佢角度 梗係唔俾你埋身最好架
你話推盾 跟住佢俾你推冧 最尾咪又係出煙出槍

其實睇到勇武下場和理非更加唔會轉勇武啦

你poly行出去十幾枝槍對住你
救poly出埋震撼彈 閃光彈
打巷戰又俾人包
你想點撚樣

Poly根本就係勇武被打殘最關鍵一役 好似中大咁識執生散就唔會勇武元氣大傷

咁撚驚支槍, 就唔好出黎送頭啦.

尋日睇連登post以為今日暴動都似
但今日所有人正常返工

唔係字大就等於講得啱

對住枝槍挺起心口去食子彈呀？

喺度引戰有咩意思
你大個仔喇，成熟少少

咁撚驚中共儲錢移民喇
你講啲野都on99

和理非最大嘅武器係全民罷工！大家入工會，搞罷工搞咗一段時間，都無乜進展。和理非幾時團結？

講真儲錢移民好過去食難食黃店, 你繼續做任務食龍門把啦。

連兵, be humble pls

其實仲有無人攪緊

大佬呀出晒嚟都係得嗰一萬幾千
仲要武力唔對等打條鐵咩
其他地方搞革命
講緊係警/軍力幾倍人再用人命填上去
香港人又無膽又怕死
係連正面打嘅機會都無
企後排班人一日唔進化
香港獨立一日都只係一個笑話
唔通靠上網retweet下就獨立到咩

點解要咁勇硬碰？ 勇武派只係更識be water ，唔覺大不如前，咪放負

必須要認清楚 武力不對等呢五隻字

以前你仲可以扔下火魔 打一陣陣地但過咗大半年 我地基本上所有嘅大plan 都係連登吹雞 對方可以上嚟睇我地講點打點打去做佈置未諗到點升級開波嘅你根本就唔應該係呢個非常時期帶gear出去打

以前都話過出老解就返屋企 而家嘅狗根本就冇人性 同老解一鳩樣 所以主要嘅街頭抗爭已經暫時一定要停 同時我地暫時嚟睇只可以用黃色經濟圈/國際線 等對家同國際知我地未放棄

有人會話信其他國家不如信自己 依家個個國家都唔妥中共 我地一定要暫時等一陣 等到一個適當嘅地機再出 可能個時機唔係呢幾年 係10年之後

同時仲有一點係無謂再‘送頭’ 有幾多後生因為ching登話今日吹雞帶曬野俾人捉咗 上面都講咗武力唔對等再加對面落曬plan先

基本上我希望睇到呢個comment嘅人無論之後連登有咩plan 先諗好咗到底出嚟嘅目的 風險 衡量晒所有嘢再做 獨立思考咗先

預咗俾人屌 歡迎

又屌和理非唔夠勇武，算啦

不如你話比我知, 邊度革命係武力對等架。咁撚驚就唔好出黎送頭囉。

其實應該轉下玩法，既然依家擺到明打壓任何反應聲音 咁應該反向操作，鬥紅 用對家既嘢玩膠、騎劫、極端化。 騎劫埋蟈旗 、蟈歌、紅歌、甴思想、毛語錄依啲。

與其話中大係啲人執生散 不如話係因為段崇智下令要人走先散到 理大無人逼佢散 啲人好自然會留

訓撚左？ 講左解散好耐啦

屌你有冇喺Poly附近出現過

唔好灰心
今日我地贏左既，個畫面夠靚
Show到popo亂咁拉人
國際線要大力宣傳，另外要壯大黃色經濟
聽日早餐就要去光襯黃店！

人地警甴出咗一成力都唔知有冇 就算俾你人人有枝槍都唔會有用

英雄所見略同
國際線要宣傳
同落力去黃店！

國安法 行為 及 活動 都函蓋

黃既抗爭好窄

一隻狗到而家都無死過, 唔需要講咁多。

其實街頭抗爭唯一可以成功嘅先決條件，就係政府係會1. 珍重民意 2. 珍惜社會安寧。 而家7婆習習擺到明攬炒，我哋冇需要再做呢啲損己利人既事，安靜咁睇佢G 爆，到時先再黎過

我覺得要connect到班中年人，淨係得班後生邊夠打，至少要connect到班地盤佬，但好難

真係唔知你真膠定假膠

只係陳述事實
其實我連勇武都會照屌
十幾個圍一隻落單狗
幾分鐘後都仲可以無事行得走得
香港人就係得啲咁嘅心態同武力
唔肯認衰唔肯改
仲要搵十萬九千個理由出嚟
咁又有閪用嚟

好啦我又準備俾人屌我鍵戰
問我又做過啲乜喇
喺嗰班人眼中無開直播做火魔法師就係冷氣軍師

去左流浮山擋住班白衣刀手

唔好笑囉
我地係長期戰爭！國際線一定要keep

平時冇打開野嘅人（連沙包都未打過果啲）當有個真人要打其實好難打得落手

班狗平時成日打拳又打人，打慣係唔同啲嫁啦

不過認同勇武嘅心態都未夠勇武，眼見好多小朋友著晒bb咁走黎走去 有勇武心嘅和理非

殺完三萬仲有解放軍
你殺得幾多？

狗完全冇道德包袱同國際影象要顧

咪就係,你估我好撚想反
我想被罷工?
睇番上年3罷,
吊你老尾
真係想返工都無得返

咁就散？

根本係d狗改咗玩法 得我地無改變

入左學堂準備內部進擊

真，班屠龍小隊都幾廢，得把聲

李家超
「佢唔喺現場出現就冇事 去得果度就可能有呢啲風險」
手足頂硬上

不如你話我知 你會唔會成條街得你十幾個人black bloc 是鳩但整完rb就叫咗我做咗野 風險又大又俾啲狗嚟到唔夠3分鐘清完 實用性係邊？

你要嘅革命一係就無地所講嘅200萬人勇武 咁你覺得吹雞吹咗接近一年最後有幾多係勇武？ 一係你就有槍有真係可以打嘅武器 你搵到又運到入嚟 我相信所講嘅勇武會攞起嚟用囉

就係你呢啲人吹雞話送頭有用 不如你話番俾我聽做啲咩先有用？

你會話一定要有人送頭先叫革命 咁你做咩唔送 要係到同我理性討論？

佢應該係個啲狗 想推人送個啲 好似今日個post有狗推人去送個個

精人出口笨人出手

唔係冇勇武，而係黑警轉左戰術
用左大量警力去SS一有文具就沒收同拉人
空裝上陣跟本就冇本錢去勇武
就算你而家有十萬人出黎
係冇文具情況下幾飛TG已經可以控制到場面